# Sliders - introducción a desarrollo de apps con ubuntu touc
<p>Hola a todos, este repositorio hace parte de la charla que dicte en mi comunidad ubuntu colombia, donde puedes encontrar el repositorio con la aplicación creada desde el lenguaje de programaciṕn Python, para que puedas jugar con el, recuerda que en la presentación se encuentra el paso a paso de como crear una aplicación con UT + Clickable </p>
